學生哥買tab打機，有冇咩建議

心水就ipad 2018 vs 3星tab s4

玩黑沙，marvel ff, 白貓等等

bluestack

平板黎講除左ipad都係垃圾
Surface我將佢歸列為laptop